今日2個記者會之後

唔該公務員同政府相有關人士係辦公時間罷工去抗爭，
前線既醫護人員罷工，
黑警罷工，
公務員罷工
唔咁樣做係唔會聽市民既訴求

己經有大學罷課，